[
    {
        "front": "起きます",
        "kanji": "KHỞI",
        "pronunciation": "おきます",
        "back": "dậy, thức dậy",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "寝ます",
        "kanji": "TẨM",
        "pronunciation": "ねます",
        "back": "ngủ, đi ngủ",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "働きます",
        "kanji": "ĐỘNG",
        "pronunciation": "はたらきます",
        "back": "làm việc",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "休みます",
        "kanji": "HƯU",
        "pronunciation": "やすみます",
        "back": "nghỉ, nghỉ ngơi",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "勉強します",
        "kanji": "MIỄN CƯỜNG",
        "pronunciation": "べんきょうします",
        "back": "học",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "終わります",
        "kanji": "CHUNG",
        "pronunciation": "おわります",
        "back": "hết, kết thúc, xong",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "デパート",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "デパート",
        "back": "bách hóa",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "銀行",
        "kanji": "NGÂN HÀNH",
        "pronunciation": "ぎんこう",
        "back": "ngân hàng",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "郵便局",
        "kanji": "BƯU TIỆN CỤC",
        "pronunciation": "ゆうびんきょく",
        "back": "bưu điện",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "図書館",
        "kanji": "ĐỒ THƯ QUÁN",
        "pronunciation": "としょかん",
        "back": "thư viện",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "美術館",
        "kanji": "MỸ THUẬT QUÁN",
        "pronunciation": "びじゅつかん",
        "back": "bảo tàng mỹ thuật",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "今",
        "kanji": "KIM",
        "pronunciation": "いま",
        "back": "bây giờ",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "－時",
        "kanji": "THỜI",
        "pronunciation": "―じ",
        "back": "-giờ",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "―分",
        "kanji": "PHÂN",
        "pronunciation": "―ふん（－ぷん）",
        "back": "- phút",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "半",
        "kanji": "BÁN",
        "pronunciation": "はん",
        "back": "rưỡi, nửa",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "何時",
        "kanji": "HÀ THỜI",
        "pronunciation": "なんじ",
        "back": "mấy giờ",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "何分",
        "kanji": "HÀ PHÂN",
        "pronunciation": "なんぷん",
        "back": "mấy phút",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "午前",
        "kanji": "NGỌ TIỀN",
        "pronunciation": "ごぜん",
        "back": "sáng, trước 12 giờ trưa",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "午後",
        "kanji": "NGỌ HẬU",
        "pronunciation": "ごご",
        "back": "chiều, sau 12 giờ trưa",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "朝",
        "kanji": "TRIỀU",
        "pronunciation": "あさ",
        "back": "buổi sáng, sáng",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "昼",
        "kanji": "TRÚ",
        "pronunciation": "ひる",
        "back": "buổi trưa, trưa",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "晩(夜)",
        "kanji": "VÃN(DẠ)",
        "pronunciation": "ばん（よる）",
        "back": "buổi tối, tối",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "おととい",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "おととい",
        "back": "hôm kia",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "きのう",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "きのう",
        "back": "hôm qua",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "きょう",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "きょう",
        "back": "hôm nay",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "あした",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "あした",
        "back": "ngày mai",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "あさって",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "あさって",
        "back": "ngày kia",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "けさ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "けさ",
        "back": "sáng nay",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "今晩",
        "kanji": "KIM VÃN",
        "pronunciation": "こんばん",
        "back": "tối nay",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "休み",
        "kanji": "HƯU",
        "pronunciation": "やすみ",
        "back": "nghỉ, nghỉ phép, ngày nghỉ",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "昼休み",
        "kanji": "TRÚ HƯU",
        "pronunciation": "ひるやすみ",
        "back": "nghỉ trưa",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "毎朝",
        "kanji": "MỖI TRIỀU",
        "pronunciation": "まいあさ",
        "back": "hàng sáng, mỗi sáng",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "毎晩",
        "kanji": "MỖI VÃN",
        "pronunciation": "まいばん",
        "back": "hàng tối, mỗi tối",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "毎日",
        "kanji": "MỖI NHẬT",
        "pronunciation": "まいにち",
        "back": "hàng ngày, mỗi ngày",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "月曜日",
        "kanji": "NGUYỆT DIỆU NHẬT",
        "pronunciation": "げつようび",
        "back": "thứ hai",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "火曜日",
        "kanji": "HỎA DIỆU NHẬT",
        "pronunciation": "かようび",
        "back": "thứ ba",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "水曜日",
        "kanji": "THỦY DIỆU NHẬT",
        "pronunciation": "すいようび",
        "back": "thứ tư",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "木曜日",
        "kanji": "MỘC DIỆU NHẬT",
        "pronunciation": "もくようび",
        "back": "thứ năm",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "金曜日",
        "kanji": "KIM DIỆU NHẬT",
        "pronunciation": "きんようび",
        "back": "thứ sáu",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "土曜日",
        "kanji": "THỔ DIỆU NHẬT",
        "pronunciation": "どようび",
        "back": "thứ bảy",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "日曜日",
        "kanji": "NHẬT DIỆU NHẬT",
        "pronunciation": "にちようび",
        "back": "chủ nhật",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "何曜日",
        "kanji": "HÀ DIỆU NHẬT",
        "pronunciation": "なんようび",
        "back": "thứ mấy",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "番号",
        "kanji": "PHIÊN HIỆU",
        "pronunciation": "ばんごう",
        "back": "số (số điện thoại, số phòng)",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "何番",
        "kanji": "HÀ PHIÊN",
        "pronunciation": "なんばん",
        "back": "số bao nhiêu, số mấy",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "～から",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "～から",
        "back": "~ từ",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "～まで",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "～まで",
        "back": "~ đến",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "～と",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "～と",
        "back": "~ và (dùng để nối hai danh từ)",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "そちら",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "そちら",
        "back": "phía đó, đằng đó, chỗ đó, đó",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "大変ですね",
        "kanji": "ĐẠI BIẾN",
        "pronunciation": "たいへんですね",
        "back": "Anh/chị vất vả quá.",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "えーと",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "えーと",
        "back": "ừ, à",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "104",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "104",
        "back": "Số điện thoại của dịch vụ hướng dẫn số điện thoại",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "お願いします",
        "kanji": "NGUYÊỆN",
        "pronunciation": "おねがいします",
        "back": "Nhờ anh/chị. Phiền anh/chị. Xin vui lòng giúp đỡ",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "かしこまりました",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "かしこまりました",
        "back": "Tôi hiểu rồi ạ./ vâng, được rồi ạ.",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "お問い合わせの番号",
        "kanji": "VẤN HỢP PHIÊN HIỆU",
        "pronunciation": "おといあわせのばんごう",
        "back": "Số điện thoại mà ông/ bà muốn hỏi",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "[どうも]ありがとうございました。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "[どうも]ありがとうございました。",
        "back": "Xin cám ơn ông/bà",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "ニューヨーク",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ニューヨーク",
        "back": "New York",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "ペキン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ペキン",
        "back": "Bắc Kinh",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "ロンドン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ロンドン",
        "back": "Luân Đôn",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "バンコク",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "バンコク",
        "back": "Băng Cốc",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "ロサンゼルス",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ロサンゼルス",
        "back": "Los Angeles",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "やまと美術館",
        "kanji": "MỸ THUẬT QUÁN",
        "pronunciation": "やまとびじゅつかん",
        "back": "tên một bảo tàng Mỹ thuật (giả tưởng)",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "大阪デパート",
        "kanji": "ĐẠI PHẢN",
        "pronunciation": "おおさかデパート",
        "back": "tên một bách hóa (giả tưởng)",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "みどり図書館",
        "kanji": "ĐỒ THƯ QUÁN",
        "pronunciation": "みどりとしょかん",
        "back": "tên một thư viện (giả tưởng)",
        "collection_id": "15"
    },
    {
        "front": "アップル銀行",
        "kanji": "NGÂN HÀNH",
        "pronunciation": "アップルぎんこう",
        "back": "tên một ngân hàng (giả tưởng)",
        "collection_id": "15"
    }
]